法庭文件：被起訴共軍女軍醫躲在中国駐舊金山領館

聯邦檢察官遞交的一份法庭文件顯示，一名隱瞞在中國一所軍醫大學真實身份的科研人員在6月20日因簽證欺詐問題接受聯邦調查局面談之後，躲進了中國駐加利福尼亞州舊金山（三藩市）的領事館。

這份7月20日在加利福尼亞北區聯邦法庭提交的文件中說，唐娟（Juan Tang，譯音）以J-1訪問學者簽證在加州大學戴維斯分校軍事研究工作，她在申請簽證時沒有披露她與中國人民解放軍的關係，調查發現她為空軍軍醫大學工作，是現役軍人...

拉人封舖

個個爭住篤灰

美國開放 篤大灰有綠卡 條隊應該夠橫越大西洋

係唔係參加咗某共產黨員聚會
美國好多呢類聚會，影相放上網送頭

不如再一次拉人封鋪

又要封鋪？

封佢老味鋪

又72小時，佢咪出黎囉

關多間

咪匿咯.
睇你匿得幾耐.

唔通支那西以為坐監好好玩?

再關一間

Push

一出即拉？

1支hell fire轟落去啦

up

72小姐後 中国駐舊金山領館已經係歷史遺址 唔出都可以走入去拉啦

原來領事館係用黎俾班間諜埋周

唔交人就繼續驅逐算啦
我睇美國其他支那領事館都一堆間諜

等睇全部驅逐

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

又BBQ 72 小時？？？

今次要燒埋人先掂喎咁

不如放條臭西去哂咁多間領事館, 去一間收一間皮

雖遠必豬

唔駛買羊扒，兩腳羊

又閂多間

成班老解假扮平民留係美國

又出晒煙，不過今次係bbq

好壯觀

匯報晒俾領導轉個頭就被自殺㗎啦

是咪即係當佢間碟起訴？

The only way to exit is going piece by piece

躲入支那使領館唔係美領wor

係咪諗住去美國偷人哋啲疫苗研究資料？

搞哂cssa 概場先啦

國產007

佢肯定比人篤灰先查到啦

又要 BBQ 啦

又一間終國領事館